大家有冇養開Pitbull或者German Shepard狗？

Pitbull香港好似唔認得

印像中好似喺